蔡嘉欣答得咁好竟然三甲不入？！

講真問答環節佢都算答得唔錯 轉數好夠快
可能真係因為個紋身
如果有紋身都可以當選 咁又可能有一批人會鬧tbb 話起左個唔好嘅先例

到底個投票機制係點 睇電視都唔覺有星級評判投8號 傻傻分不清楚

lady feel

仲睇tvb
屌你老母

屌你老母